遊戲公開徵集活動 - 戰士獲取裝備的萬全之策

我有位設計師朋友，正在設計一個遊戲，想大家給點意見:

遊戲設計是一班戰士要與天神合力在半人獸手上奪取魔戒。每一位戰士必須集齊三件裝備才可以出發，而裝備必須由天神賜與，否則沒有神力。但是半人獸會全天候監察天神與戰士的一舉一動，破壞天神與戰士之間，交收裝備的安排。

前設:
- 天神與戰士接觸的一刻是他們能量最弱的時候，半人獸可以在此時出手，輕易地把兩者殲滅。

提示:
應該安排在何時/何處/如何給戰士送上裝備，而又可逃避半人獸的監視是這個遊戲的致勝關鍵。

模擬情景:
1) 天神的數量非常龐大，動輒過萬，戰士不過一兩千。
2) 天神在賞賜之前，不能與戰士有任何接觸和連繫，否則必定被半人獸成功破壞
3) 因為戰事頻繁，賞賜的數量又龐大，交收必須要分散才會有效率，愈分散，被半人獸破壞的機會愈細
4) 因為每一位天神買裝備都會扣血，所以愈多天神參與，天神缺血的情況愈少
5) 天神與戰士每次合力奪取魔戒之前，都會先參與事前的行山活動
6) 在行山過程，天神與戰士加起來的人數最大，所以亦是天神與戰士能量最大的時刻，也是半人獸作戰力最弱的時刻。

按以上的情景設定，解答下面3個問題
1) 如何令天神與戰士，在匿名的情況下互相配對;
2) 確保每一位戰士皆可獲得裝備
3) 完全避開半人獸的監察和破壞

為了鼓勵大家協助解答以上3個難題，遊戲設計師將會送出20套裝備的實體模型給最先提供切實可行方案的第一位參與者。至於如何評定是否切實可行，由設計師一個人決定，其他人不得異議。

一個遊戲設計師要別人設計遊戲內容
報酬得個咩裝備的實體模型，仲要不得異議
做唔做到隻Game都係問題啦
家吓用愛發電咩?

多謝你回覆，唔明只遊戲唔奇，要好多想像力。好多時，遊戲可以解決一些現實問題，的問題又好迫切，可以幫到大家。

1/10

經過一番努力，已找到完美方案。得獎者容後公佈。